ps4手制壞左 可以去邊整

左邊粒蘑菇推去左上同右上既時候 會不停移位 好似踼fifa12碼個陣 推去左同邊都會不停走位

買過隻會唔會平d

買都係2百幾一個

去返藍店買？

掣掣掣掣掣掣掣掣掣掣

有咁平咩

去過普通鋪都要4百

上淘寶買件整

直接換xbox掣